3m 1621眼罩 嗰4粒白色嘢係咪用盲力拆?_?

係咪我太細力 拆唔到嘅

拆嚟做乜？
瞓咗半年？

封實個洞

平時用既話，封實會起霧

封實唔洗拆架喎
直接熱溶膠擠落去咪得囉
好似我中岀你條女咁，射到漏返岀嚟就得